點解大家咁嬲人炒賣囗罩，但炒樓就無人屏

兩者都係生活必需品，炒家甚或至投資者都係仆街，令一眾蟻民活方今水深火熱之中

你幾時見炒樓無人屌

無樓唔會死 但冇口罩就有可能會死

陳錦鴻廿年前屌到依家啦

行共產囉 好唔好?

咪撚就係

高質

炒口罩比人屌唔係因為價錢問題
係良心問題

𨳒到冇得摸貨

樓主生活平行時空

買樓自住會俾人話助長炒風，應該齊齊訓街；
買口罩自用會唔會？

你見唔到唔代表冇既 同埋屌左咁多年 都已經廢撚事屌

見隔黎d AA/炒家笑鳩未買樓人嘅post竟然有幾百好評有感而發姐。

有無諗過後生個代，讀書時比你班仆街炒到d樓貴一貴，到畢業出黎做十年嘢都買唔起仲要比人笑。

公平咩

屌你依家情況就好似黑心一層口罩開價$1000，仲要笑鳩你唔買就冇㗎啦，大家衝着去買，買咗嘅仲笑鳩人哋冇口罩用。

咩社會黎

但買到口罩會唔會笑柒人地買唔到？

上連登咁認真

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

我不嬲都覺得炒樓要死全家

到你有錢 揸住幾百萬果陣 你炒唔炒？ 你一樣炒樓黎保值同升值

呢個世界 邊個有錢唔賺 仲要咁易賺又唔犯法既錢

炒樓既定義係咩？炒賣又同投資有冇分別？你會唔會叫買賣股票既人做炒家？
一個買家買層樓自住，5年後層樓貴左，賣返出去，佢算唔算炒家？
一個買家買10個單位放租，5年後升值賣出去，又算唔算炒家？

股票係集資工具，而家講緊生活必需品

認同果個post 其實唔值得喺房屋台拎幾百正評，創意台就ok

公平咩

利益問題。因為我無貨無得炒。 我無樓都會屌九班仆街炒樓搞到樓價高。

你點解會覺得樓係生活必需品？ 講住，你可以租，唔一定要買樓，好多人冇樓都生活緊，仲可以生活得好好。
樓對好多人黎講唔係必需品，佢只係一種滿足住依個需求既產品。
正如你所講，買唔到口罩可能會肺炎死，但買唔到樓係唔會死。

唔俾人炒樓等於要人行共產?唔好極端化件事就當自已人駁左人先得架，新加坡唔俾炒樓又係行共產?

我唔係要我多粒魚蛋

租都要比人笑呀，仆佢個乖。我想帶出嘅係點解個社會普遍觀念可以咁扭曲，香港人果然自身利益最重要。

因為你無產階級姐
你有果時咪一樣
唔通你低市價30%賣咩

閲讀理解F?

你問下各國政府未有答案囉。

炒樓交幾十萬稅

全世界都係咁

學杜汶澤嘅一句話，已經屌咗廿鳩幾年，屌遲陣，屌小陣都俾人話冇出聲。

香港一直都有講屌地產霸權，最近屌小咗，竟然有人話冇人屌

點解你唔租？一定要買？
因為你都想升值，即係炒

炒樓死全家

樓主活係平行時空？
一樣野貴唔代表係炒貴左

而家政府出左咁多辣招，好多人都只能買一層樓
買完楂三年

如果你個logic咁樣算係炒
最大既炒家就係香港政府
起咁少樓，地價又貴

屌完咪又係咁炒

炒賣係冇問題，跟市場價格走姐

有市場先會有炒價嫁姐

指所有人

指你喳

If you can’t beat them, join them

因為啲人供樓順便炒埋樓
所以供緊個班人 供爆咗就人人去跳樓

自己靜靜地炒同上網大大聲講埋啲歪理助長歪風同啲AA狗一齊笑鳩啲無助嘅後生無分別？

利申：已移民，兩老係香港有自住樓，一直都屌班樓台狗

你入口罩post真係會
笑鳩你班人唔早d訂

説出重點來

吊到悶，一房要六，七百萬依家時勢，你揾六百萬我睇，非父母幹

屌

信我，當你有機會同資本可以去炒既話，你一定會諗住去炒
利申：好憎人炒貴啲必需品

公平咩?

但我一定唔會為咗自己層樓升值（以為可以），做打手，不斷攻擊同嘲笑未上車嘅後生仔咁仆街。

就好似一路屌狗，做咗狗之後轉吠屌後生仔一樣咁無恥

因為我買得起口罩 買唔起樓

而家市場根本無炒家

得用家同長線投資者/地主

我同你都係

而家樓市仲有炒家既咩

多aa9

買唔到口罩咪唔好出街囉

掉番轉
D人間屋爆屎渠都唔敢出聲
驚影響樓價

影響唔到佢地咪唔屌囉

炒樓者有制度保障

呢兩個case樓主覺得係咪炒樓先？

宜家一買鎖3年點炒？
仲以為係97咩

講梗上網大大聲講埋啲歪理助長歪風，笑鳩人買唔到樓d仆街

咩都有人屌啦 不如講d無被屌架野

佢自住咪唔係炒
佢買嚟丟空放租咪炒
咁簡單

連燈仔好撚憎人買樓架

建議淡友加入ccp玩鬥地主，仲有班自稱唔買樓而去移民嘅人，一走了之先冇資格話自己係香港人

一買鎖3年都叫炒, 買堆口罩放3年先轉手又算唔算炒

所以我唔會屌炒賣囗罩既人
屌炒賣囗罩既人根本都係買唔到口罩既垃圾
睇怕上面笑人買唔到樓既都有屌過人炒囗罩

咁你覺得新加坡唔係共產係乜野
你明唔明乜野叫共產主義

不如你講下你所認知嘅共產主義係咩？
新加坡係奉行社會民主主義嘅威權國家，政府權力係大，但同時係奉行資本主義，當年李光耀刻意同共產組織切割⋯

所以我可以大大聲答你新加坡唔係行共產主義，係行社會民主主義

只能怨父母係呢十年QE 咁易搵錢既年代都搵唔到份首期幫你啦

經過貿易戰，反修例運動同肺炎，都唔跌
如果今次國安法都推唔跌樓市，你唯有點都搵份首期入市，入左未必實升，但至少有個機會唔洗好似前10年QE 咁，俾d 仆街國家政府新QE 搶奪你d 財富

唔明QE 等於搶你銀包錢既人，可以上YouTube search 下

呢個係社會道德/人格嘅批判，重點並非討論經濟個人利益

成日話不知自私為何物的人是最自私

幾百萬一層樓仲要諗道德? 唔通要諗下我買左層樓, 遲黎果個買唔到好慘, 都係唔好買住?

資本主義/市場經濟就係個人利益行先, 先有推動力去進步

你想咁道德, 共享資產, 可以上去內地體驗下